# simpledockerpythonweb

build 
'docker build --tag my-python-app .

run
'docker run --name python-app -p 5000:5000 my-python-app

contenu du fichier .gitlab-ci.yml
' notre stage de tests
'une commande de build
'une commande pour jouer les tests
' un stage pour pousser l'image sur le docker hub
'une commande de build
'une commande pour pousser l'image sur docker hub
' un stage pour deploy l'application 
' une commande qui se connecte en ssh et récupère les éléments depuis notre registry github